［求]老豆搵仔話隔離台有d好生動既片，請問點入

希望Ruby睇到